估吓去到疫情完嘅時候全人類用咗幾多口罩

保守估計全球有20億人有恆常帶罩習慣
預計會帶足兩年（由2020年頭開始計 其實點都會超過兩年 因為世界總有啲地方會過分恐懼）
假設所有人每日換一次
去到疫情完嘅時候就會用咗14600億個口罩

仲未計有啲人可能一日換超過一次+口罩廠賣唔出過期要扔嘅貨

對唔住呀海龜BB
拯救地球環境 由戒罩做起

on9

環保撚收撚晒檔

估下人類呼吸排放咗幾多二氧化碳

雙重標準
嗰啲全部都係假環保撚

你篇野 有 估計 預計 假設

養活咗好多樹
口罩嗰啲就真係純粹係廢料
老鑫一直提倡全民戒罩嘅其中一個原因就係保護環境

海龜BB唞唔到氣啦

如果搣走晒呢啲字嘅話
個數字會大好多

香港人日日都最少600萬個啦

仲有噴洗手液全部化學劑來

應該要有系統咁回收♻️

申利：環保撚

珍
老鑫從來唔用搓手液
而家研究緊自己織個布口罩出嚟戴 就唔使戴即棄口罩

環保撚仆街死啦

仲有洗手,拖地,清潔抹嘢用多咗好多水

口罩好難回收
佢裏面嗰條鐵線唔可以同啲布料一齊處理
同埋口罩一般有幾層 每層都要有唔同嘅處理方法
仲有嗰兩條繩都唔知點搞好

加埋其實佢算係醫療廢物嚟 有冇人肯冒險回收都係問題

而家我大概三四日換一次
應該有其他人同我一樣
但係亦都有人係一日換超過一次嘅 其實幾難計
所以假設一人一日一次

老鑫相信群體免疫
因為咁樣仲可以搏吓（而且贏面仲好撚大）
但係用口罩就算捱過咗 地球嘅生態系統一樣玩完

唔係政府強制,我都未必戴

唔係政府強制 我一定唔戴
肯定幾十年之後啲人會屌我哋當年污染環境

其實醫院日日都用好多膠點解你唔抽埋